休班警員涉藏毒案 被告形迹可疑遭截查 被制服失禁「瀨屎」

休班警員涉藏毒案 被告形迹可疑遭截查 被制服失禁「瀨屎」
撰文： 湯庸皓 發佈日期：2018-03-16 14:58 最後更新日期：2018-03-16 19:51
休班警路過荃灣區，因形迹可疑遭同袍截查，惟他未有反應，最後被五警制服，休班警更涉嫌當場被搜出藏有少量「K仔」，他否認藏毒，案件今在西九龍法院開審，有份拘捕休班警的總督察供稱，他與合共5名同袍將被告制服時，被告稱他失禁「瀨屎」。
休班警潘俊東被控藏毒,案件在西九龍法院審理。（湯庸皓攝）

被告潘俊東，40歲，報稱警員，他否認一項藏毒罪，指他於去年10月28日在荃灣綠陽新邨附近藏有0.38克俗稱「K仔」的毒品氯胺酮。

證人准在屏風後作供

刑事情報科總督察黎皓輝及另數名證人，均為警方刑事情報科人員，獲法庭批准審訊時在屏風後作供，以免其身份曝光。

黎供稱，他當日和數名當值的便裝警員留意到被告形迹可疑，便暗中尾隨他至綠陽新邨附近，他並大聲向被告方向說：「黑衫黑褲男人，企喺度！」、「警察！企起度！」

嚇到懶屎狗

入去坐個時嘅花名已經定好咗

信唔信插贓？

其實我唔明，呢d休班警show 證件就應該唔洗比自己人查啦，點解做得警察都仲可以形跡可疑

阿sir瀨屎唔洗你教

圍他菊花搽

諗起動漫細哨

休班警員Goal!!!!!!!!!!

個腦裝屎？ 收工仲掛證件

休班懶屎狗

主動表明身份，比張身份證好難咩？
查一查就知係自己友啦

懶屎狗